Servidor
==========
abrir una terminar y ejecutar lo siguiente para abrir blender:
blender constructor.blend

para iniciar el servidor, basta con situar el cursor en el script, botón derecho y run script


Cliente
==========
Para ejecutar el cliente, hay que usar el siguiente comando:
python Camera.py "visualizer1 -t -e 1.1:tcp -h localhost -p 9090"

